網上叫人stronghold唔捐血會否犯法？

Hold多陣應該會用錢收血